Във всеки език има интересни думи – например в българския такива са „килии“ и „просо“, защото са съставени от букви, които са близко в наредбата на азбуката.

Съставете програма **words**, която по въведена дума и число ``K`` определя дали буквите в думата са на разстояние най-много ``K`` позиции в азбуката.


## Вход
На първия ред на входа се въвеждат две числа ``N`` и ``K``.  
На следващия ред се въвеждат ``N`` думи, разделени с интервал. 

## Изход
На изхода на един ред изведете ``N`` на брой символи ``0`` или ``1``:
* aко поредната дума не отговаря на условието изведете ``0``
* ако поредната дума отговаря на условието изведете ``1``
 
## Ограничения

* ``1`` <= ``N`` <= ``10 000``
* ``1`` <= ``K`` <= ``26``
* ``1`` <= дължината на отделна дума <= ``1000``
* Думите са само с малки латински букви.

## Пример

### Вход:
```
3 6
proso
baba
mama
```
### Изход: 
```
110
```
> Пояснение: Всички букви да думите „proso“ и  „baba“ са на разстояние не по-голямо от 6 позиции в азбуката. В думата „mama” буквите са на разстояние повече от 6 позиции.